強 國 猿 究 竟 玩 撚 夠 未 ? 把 口 就 講 科 學 , 但 日 日 都 亂 驗 人

第四波都完啦
屌你老母, thanks

你估政府真係防疫？

求撚其, 兩個都咁仆街

呢啲司局長根本公開
做咩加密

有2隻強國猿

收集資料啫，你估真心係驗咩。

終南山有料好多

1月：大廈有污水有播毒風險
2月：政府搵大廈污水冇效率

最慘係有班柒頭以為呢條撚屌為香港好
其實日日食tea 就係諗今日玩鳩邊區居民好

強國猿中流彈

晚晚咁樣地圖炮玩鳩市民, 今年人口普查實做得成啦

住強國猿幢大廈最安全
實唔會封